又話罷食，做咩晏晝咁多人去吉野家食飯

香港人少少骨氣都無

乜全香港人都話罷食咩？
Ps罷